係阿爺廚房炒散你問我答

有咩想知隨便問

邊個阿爺？

cwb v point果

幾$/per hr

有兩條線 我果條70

佢係咪好惡？

唔係惡 係典型大男人果種威嚴
但好鍾意搞gag食字
對住客(佢啲fd)都會講粗口
對我地冇乜野 都幾有禮貌

請唔請人

要問蛇頭 答你唔到

見過最大粒既名人係？

有冇偷食

依家只作內部試菜
招聘鼎爺朋友為主
都係cctvb的高層多
同埋見金庸囉

想要咩圖

佢個場比我想像中細
廚房出面就係下欄檔再出面就已經對住客
下欄檔右手面就係鼎爺煮餸果度
都好難偷食

吹得就吹 ，武俠小說人物都黎捧鼎爺場？

此post已完，原來係膠人

Sor自膠睇錯左，今晚飲大左sor

hahahahahah

下次唔好咁衝動

武俠小說人物

做乜撚野

巴打都幾幽默

巴打你都係早啲訓啦

人工幾多，有無7/80
佢啲仔係咪阻頭阻勢幫唔到手

開俾蛇頭應該有80
我就70/h
佢兩個仔唔係度
會有HR 財務總監講解每一道菜嘅特色

有冇甲由

有冇蛇頭detail

仲未見到有
個場好乾淨
雲石地板
廚房日日洗
可能個場仲新
做耐左點都會有

有無見過老頭子？

你有冇做過?
就算比你你呃到蛇頭
去到唔識分餸 企定定係度會叫你走

晚晚都係度
經常入房同客吹水影相

點解佢可以咁好精力？

因為要養個仔

有冇食過,味道如何
如果食過又係上面請食/偷食定係煮得唔好唔上枱所以分左佢?

有功夫底囉
不過佢淨係煮vip果圍
其他都係由廚房煮
今日攰到佢坐係度訓著左
btw佢騎馬原來好撚勁

原來晚晚都做咁癲
七張喎

唔係
佢開間野唔係為賺大錢
間私房菜淨係做夜晚果幾圍
其餘時間唔開
前日試過有客夠鐘唔交枱
遲左成個鐘先交
今日講唔會再咁安排
寧願賺少圍都唔想得失客
仲講明唔會開分店

點解佢話MK話無人屌，咩豬味、三文柱

你都係返去作下啲Nineup報消息啦

食就食過 味道都好食
不過就唔係佢煮(佢淨係煮vip)
而vip都唔會俾炒散睇 打貓都難
好味主要係用料新鮮 細緻步驟
鼎爺煮每道餸都會直播到每間房/係磨沙玻璃出面睇到
所以冇可能分俾伙記食
btw鼎爺係用罐裝煤氣煮 火力冇廚房入面咁猛 味道都會差啲

71好似係
但都係煮幾味
炒 炸之煩先係佢煮
蒸/糖水都係廚房入面煮
唔算好攰

依樣唔清楚

窮人有無機會食到，最低消費同vip咩價錢？

最平888/位
房最低消費12k
vip20k up
依家係有錢都要等先有得食
佢屋企人都安排到12月食
話冇得打尖 朋友優先

夠唔夠薑係佢面前講楊思琦

如果$888食唔係阿爺煮嘅又好似出面好多選擇

博屌咩
唔使搵食啊

老實講
我覺得廚房入面煮都唔差
火力猛 鑊氣夠啲
同埋個頭鑊要跟鼎爺煮到收貨先出品
所以分別唔太大
btw福食都好撚正

佢兩個做咩

自己google下

員工伙食係點？
阿爺得閒會唔會炒個飯比你地d員工食？

福食點正法 講多少少

晚飯咪每日3個餸
今日食叉燒 椒鹽鯇魚 魚香茄子
最正係叉燒 可人太多 食左幾舊仔
阿鼎額外炒俾客就會 員工就難啲
有時間都同啲經理開會

其實菜式係好平民
正在用料新鮮
好多都係下晏先送貨嚟
同埋食得出家的感覺
因為真係冇落味精

鼎爺有無咩口頭禪？

郭伯伯勁定神鵰大俠勁

我前幾日食過1888/head, VIP 房
可以隔住窗見到佢煮野
幾佩服佢咁好精力
冇電視上咁惡

得啦，叻啦

唔信你咪撚柒問啦

請問豪仔係咪係度做部長？

返幾點放幾點？
有冇客挑機？

總共有幾多張枱？鼎爺係咪煮足7日幫vip?

係

晏晝四點至晚上十二點

無，大家都好尊重鼎爺

接近二十張，基本上係

頭鑊咩來頭?

本地資深中廚廚師，識鼎爺

巴打係咪飲茶啊
識唔識得斟

no 兩個仔都唔係度
佢樓面(唔計reception)得3個長工
其餘炒散

1500-0030
暫時未見到有
除非真係好早訂
如果唔係暫時只招待鼎爺啲fd

房最多可以間5間
屏風嚟 隨便間
半開放式有一間
另外有多2張6人枱 有兩塊布遮住
出面客睇唔到裡面

一日最多做幾多個客？

廚房有好多隻鑊順住去
頭鑊 二鑊 三鑊 etc
即係炒野師傅
間私房菜得兩隻鑊咁細都有六個師傅
可見好注重食物品質

前晚做左9圍 18萬
翻左一張枱
之後都唔會再做翻枱
除非收晒訂 啲客又唔轉其他日子
因為啲客真係唔撚捨得走
又冇得趕佢走

又係一隻打手狗 又話做炒散，入面賺幾多 又點樣點樣，做一個炒散又會知咁多野 又咩家的感覺

喺呢度打手有咩用你有錢食咩
有錢都冇得食啦排到2046
不過就算係打手都想聽下鼎爺間野咩料

打手味濃 問多兩句屌柒人 汁柒左佢啦

鼎爺間野使要打手
因為鼎爺會同客吹水
企係入邊聽到啫
打條鐵手咩 唔係話你有錢就可以食
家陣book到出年2月先有位
你屋企煮野落味精?
福食好食 員工又算friendly
打手會話全部都係鼎爺煮 水你book位

驗眼啦
quote嚟睇下邊度有屌人

好似唔係樓主喎

似係

一晚18万，一个月五百幾万

差唔多
但之後唔會再翻枱
會少啲

當淨賺一成頂爺一個月執50個
一年執600個，70碎咁搏做乜
行下商場show執一个月都執十幾个啦

佢搞間野都唔係為賺大錢
而係想推廣多啲正宗傳統粵菜

蜘豬你好，block

有無咁偉大啊無錢賺佢會做？

賺肯定有得賺啦 只係賺唔多
有冇咁偉大交俾你自己去問

唔係樣樣野都非黑即白嘅 錢唔賺盡咪算囉

鼎爺兩個仔點解咁陰陽怪氣

甘你又講得無錯，做人係甘架啦
為名為利，同啲朋友吹下水
soso 下，哂下命不知幾過癮
佢啲仔就睇落無乜料到，幾條肥仔

冇錯
講到明為保持水準每晚接嘅客有上限
同埋唔會開分店
如果想賺錢 以佢名氣 開十間八間都會full booking
但咁做同普通酒樓有乜分別

係咪要倒貼請你黎食先得呀 戇鳩仔

唔知
未見過佢係舖

你傻架？無啦啦鬧人，屌你老母

點解有隻殘體狗喺度吠 有冇人知佢講咩人

吾好乜都問点解啦傻仔，
用下你个閪腦自己想下，
仲有文字係用來溝通，
依到唔欢迎認字特警

翻枱點解

轉枱

屌你老母 走撚開啦 大陸狗

同一張枱做多輪生意

呢到唔歡迎你呢D大陸狗先真

我屌你老母 講到呢到好似你話事咁
呢到就唔打殘體字既 死番上去霧霾啦

佢會唔會教人煮野?

屌你老母臭系 死返上支那

會 你肯問佢都會答你

關你撚事咩
學野打正體字先啦

返左呢排工最大得著係咩

做乜要柒啫

試過最好伙食係咩

佢果日電視訪問佢話枱枱都佢煮

vip 枱枱都煮

識得多朋友好緊要
好似早前有枱客個同學係cctvb監製
可以嚟試食先
個監製又求鼎爺插隊留張枱係幾時幾時食
唔識人有排等

馬友肚中尋
啲咸魚撈飯

多唔多人黎食狗飯？

無睇誤記，佢個仔即係邊個？你地講到咁廢？

琴日見到佢同個仔係花墟個邊食野 原來都幾大舊

你自己屋企有無人去，你自己唔知嘅咩

唔會 枱枱佢煮就唔會請6個廚咁多啦
間間房起餸時間唔同
枱枱佢煮點同到啲客吹水影相/直播到俾人睇佢煮緊乜
佢煮野果度一個鑊 枱枱煮根本做唔到
一圍最平都有8道餸 8間房
全部佢煮+日日返工超人都死啦

屌你老母，殘體係比弱智人士認字用

俾楊思琦飛果個

Turnover呀白痴

有無方法邀請到楊思琦去捧場？

我想訂下年八月 唔知而家訂得唔得
Btw 你覺得啲野食值唔值咁嘅價

7

俾你吹到話武俠小說人物都嚟食
楊思琦又算得啲乜

Soso下? Social下係咪呀？大陸狗淨係識殘體字 英文又唔識 死撚左佢啦你

有錢都食唔到啦打乜撚野手

應該得 佢依家先book到出年2月
你可以hold左枱先 但要俾訂 仲有成年 到時嚟唔到白俾
好老實唔值 因為唔係啲咩名貴菜
但班廚師真係跟足步驟煮 真係食功夫同環境
同埋材料要求高
細到連個米通淩魚球啲米通都係每日係潮州運嚟

估唔到咁快就觸碰到連登仔底線，會唔會快左啲

南亞裔唔俾進入

咁堅
Btw 我諗住去食都係因為佢啲餸係屋企好難整到

屌你老母樓主假膠黎
之前又話做副校
仲有人信

南亞畜死去重慶大廈食咖哩啦

自己衡量下
到時佢名氣應該冇咁勁
食完可能會覺得唔太值
但果個椰汁燉雞真心正

等你去食完再返嚟考我咪知係咪假膠
btw炒散咋 有手有腳有呼吸都請啦 你估經理咩

支那狗

樓主個名

npc

佢book果度一早講左得vip房先有得親眼睇住佢煮
咁你都明唔係全部佢煮啦
人地7張幾野一晚煮曬咁多圍想做死佢老人家咩

又係波台班岸鳩

你都食唔起嫁啦

之前間野冇啦啦打黎問我返唔返炒散 可惜返學冇時間做

人工算唔錯 又有tips收
兩餐福食

前面講既老頭子係指鼎爺老豆喎

南亞人不得內進，狗可以

鼎爺會唔會枱枱都黎傾兩句，影下相？

垃圾時事台噴精
咩都睇唔順腿

個老野定頭鑊手勢好啲？

佢個仔係咪真係出面講咁廢

屌簡體都無人屌仲同佢討論，痴撚線

真係有呢d人想咁做，我細佬做廚房佢成日都想咁做

甘你老母

其實佢定價係咪有錢人

Show Blocked User - 司馬仲達

係都要衝出黎

尋晚飲醉左啫

唔洗成本咩 屌你
簡體字番大陸啦

屌你老母，弱智就唔好學人上連登啦，金庸都唔撚識，好打有限

尋晚飲醉左，唔算數，我知金庸係神雕俠侶作者

唔做翻台 係咪架
咁咪一坐坐到尾

支那仔 番大陸啦

成隻死癲狗咁係到吠
見撚到都唔開胃
blocked

阿爺廚房公關$70/hr?

未計租同人工喎

計哂，保守計賺一成
利申餐飲管理學士，五年經驗，可以話係同行

即block佢

上次唔係有個唔知邊春個個仔係Facebook話自己煮仲好味
之後鼎爺覆佢得閒比試下咩

唔係呀 餐飲F&B專業用詞 “turn”
同一張台做幾多輪客

咪撚再quote 隻殘體狗啦屌
阻住哂睇post

認>认 問>问

專業少少啦假膠

吾

咪撚quote條五毛狗啦
block撚咗咪算囉
煩撚到閪咁

二十四橋明月夜

佢會入佢朋友房多啲
如果好想同佢傾計同影相
可以同侍應講叫鼎爺入去

咁肯定鼎爺
頭鑊都仲要跟佢學野

依野唔清楚
冇見過佢個仔

好似幾正

想去炒下

可以咁講
其實海外移民好多人嚟野
個節目係外國華人都好紅
聽到唔少人大時大節返嚟book枱食

係啊
通常起菜時間都係7點幾8點
慢慢食飲下酒
2個鐘左右
同埋啲餸係個侍應見你地差唔多食晒先準備入廚房叫起
唔同出面啲自動波上菜

依個唔太清楚
著旗袍
都好撚大波下
樣就一般

有無試過出少你糧

拿我就唔認同你既講法
人地正職係廚師 日日唔係玩把刀就係玩隻鑊
鼎爺正職係龍虎武師
不過鼎爺有份食譜 識度餸點煮先叫正宗+間餐廳要跟佢方針去行 唔代表佢渣鑊切野叻過個廚

道

冇
係蛇頭出
就算出少都有影相做紀錄

其實頭鑊切野未必好叻
因為佢唔使切野
切野係由粘板/水枱切
你睇電視都見到鼎爺咁老刀功都仲咁勁就知啦
煮野食方面 佢地跟完鼎爺煮 可能好食過佢唔出奇
始終火力大
有時鼎爺煮唔會拋鑊 可能太攰關係

應該未
條仆街有排做

間私房菜唔係同一大個茶壺擺上枱自己斟
而係同茶盅
一人一盅 自己鍾意飲咩茶就叫咩茶
好似下面張圖咁

如果未用過嘅建議唔好飲茶 飲水/汽水/果汁
因為斟果時會好似賴尿咁成張枱黃晒
佢仲要係用白枱布
會好尷尬

如果想做要walk in?

未

唔洗做愛回家咩